我會記得這年代裡你做的事情

代朋友開post

作為一個八十後
做到嘅事可能好微小
我哋只係想話比香港人知
其實有好多人好愛香港
仲有好多人係支持住下一代
無論喺呢個時候幾咁失望
我地都唔可以絕望

我同designer朋友好想話比大家知
五個人唔等於暴徒
無人係暴徒！
我地每個人都係捍衛香港嘅戰士
各自用自己方法保護香港嘅人

我哋會少量印刷呢啲貼紙喺七一遊行派發
希望更多人知道，每個崗位嘅人都一直撐住大家

七一到時見
一個都不能少！

推

加油

好靚

自己post自己推

Pish 多謝你有心又出錢出力

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

你在曾經不僅是你自己

還有二百萬香港人

代朋友多謝你
大家都只係為自己所愛嘅地方略盡綿力
咁微不足道嘅行為都唔算得係咩
大家收到份心意keep住團火繼續撐落去就好

你走出千萬人群獨行
往柳暗花明山窮水盡去

我會記得這年代裡你做的事情
你在曾經不僅是你自己

每個人都有每個人崗位，多謝各位香港人

睇到個下就開始有啲眼濕濕
多謝你呀巴打絲打們

推
真係要多謝前線、支援、記者朋友、每一位香港人

無論場仗打成點，我地一齊共同進退！
香港人加油

今晚我諗大家都好眼淺